你地鐘意usb入相定sd卡直入？

經usb可以分埋日期

點解sd就唔可以分埋日期？

card reader + lightroom import

用lightroom 都可以分日期

受指教

一樣

FastStone Image Viewer
都可以分日期

免費又細食

我都有用 ，揀相好好用 load raw preview又 load得快
係無試佢個入相功能

入相揀相好好用
揀好先真係import lightroom/capture one
咁樣有效率過用lr/c1 import哂全部相，搞到library又肥又慢
由其有千幾兩千張相要揀嘅時候

下次就試試